一宗新聞睇清香港人既真實性格

【最新】滙豐銀行指由於網絡流量較高，客戶登入或使用網上理財時可能會出現短暫延誤等問題，服務將盡快回復正常

有咩性格

你真係好撚on9, check下又有乜撚性格可言？
咁政府有錢派唔拎高尚啲定申請咗唔撚check高尚啲？

咩性格？

冇估錯樓主應該未夠18歲

收到錢記住唔撚好用呀
用左全家死絕

有錢唔能攞
係你先咁戇鳩

著緊自己錢有咩問題，我有份交稅㗎

樓豬懶清高咁其實好撚肉酸

樓豬係未睇漫畫都會瘋狂幫作者諗下一集應該點點點？

一個post睇穿樓豬未夠18歲

直接block柒佢算

樓主上少D連登啦

你壞腦啦

P牌仔係咁
大家原諒下呢個傻閪

樓主:當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

香港人已經生活喺水深火熱之中
所以好著緊嗰1萬蚊
等開飯㗎大佬

一個PO睇清樓主嘅真實性格

行返落山啦柒頭，山頂凍撚死你啊
懶獨特咁